緊急！ 我想問係咪之前有做到區議會選民 就自動會有 立法會投票權？

緊急！

我想問係咪之前有做到區議會選民 就自動會有 立法會投票權？

如果唔係，咁要點先申請到？

我應該只可以join地區

係

你幾多歲
你真係唔識架wor

係 你可以上呢度check下

除左地區之外 應該仲有區議會第二功能界別

正路係，查下有冇
1立法會地區：xxx
2功能組別 ：超區（二）
Btw 屌你唔好再早d問